https://web.archive.org/web/20021104171546/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=314

### [6280] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.02 TUE 10:37:52　
	
　これ、言ってもいいのかな・・・コアミックスのＨＰに載ってたからいいんですよね。これから買いに行くんでまだ実物を見たわけじゃないんですけど、今週のバンチの表紙ってＡ・Ｈなんですね（どんなイラストか先に知りたい方は、左のとこからリンクしてね）！　だったらちゃんと予告に載せてよ・・・とか思いつつ、ならきっとＡ・Ｈもお休みじゃないんだよね。

＞［６２７９］ｎａｎａさま
　イラスト集・・・Ｃ・Ｈだけってのはないんですけど、北条さんの今までのいろんな作品のイラストを集めたのが２冊出てます。けど、１０年ほど前に出た方（北条司イラストレーションズ）は、たぶん今からだと古本屋で探すか、ネット・オークションなどを利用するしかないんじゃないでしょうか・・・。去年、いやもうおととしかな、に出た方（２０ｔｈイラストレーションズ）は、まだ売ってるところもあると思いますよ（表紙はＦ．ＣＯＭＰＯの紫苑です）。Ｃ・Ｈのイラストは前者は連載中のものが載っていて表紙はリョウです、後者は、終了間際から終了後のものが多いですね。

### [6279] nana	2002.04.02 TUE 00:33:04　
	
こんばんは。　今日はほんといい天気でしたね。…虫さんたちも
春の陽気に動きが活発になり、いつのまにか我が家に虫さんたちがたくさんあがりこんできていました…☆　そして今は蛙の大合唱が…。

　え～と、初歩的な質問なんですが、『CITY　HUNTER』の画集って　でているんでしょうか…？たしか10年ほどまえにみかけたような…？？持っている方いらっしゃいますか？もう手にはいらないのかなあ。コアミックスさんで新たに出して欲しいな…。
因みに私は29巻のドラマテｲックな表紙がとても好きです。

　＊＊＊＊  
　[6248]の訂正。
　だれも気にしてないと思うのですが、私の書いた歌の歌詞の訂正をしときます。
　　I am GOD'S　CHILD　（私は神の子供）
　　この腐敗した世界に堕とされた
　　How　do　I　live　on　such　a　field？　
　（こんな場所でどうやって生きろと言うの？）
　　こんなもののために生まれたんじゃない
　　　　　　　　　　　　　　　　鬼束　ちひろ　『月光』より
…以上が正しい歌詞です。

　今日のバンチにはA．Hは載っているのかなあ…？
　それでは。

＊＊＊＊  
[6248]的修改。  
我想没有人会在意我写的歌的歌词的修改。  
　　I am GOD'S　CHILD　（我是上帝的孩子)  
　　被打入这个腐败的世界  
　　How do I live on such a field ?  
　　(在这种地方要怎么活下去?)  
　　我不是为了这种东西而生的  
　　　　　　　　　　　　　　　　鬼束千裕《月光》  
……以上是正确的歌词。


### [6278] ひろ	2002.04.02 TUE 00:04:17　
	
こんばんは(^o^)丿

１００ｔハンマーのクリスタル・ペーパー・ウエイトを買おうとしたら、既に売り切れでした。
仕事が終わってからでは無理ですよネ！？
ところで、ご注文受付フォームが「CITYHUNTER」ZIPPO になっていましたが、あれはＺＩＰＰＯの時のフォームを使ったため、修正するのを忘れたんでしょうか。「もっこり更新情報」の「CITYHUNTER ZIPPO販売開始！（2001.7.17）」からも「クリスタル・ペーパー・ウエイト」へリンクしていましたから、たぶんそうなのかナ！

次回の販売に期待して(同じ商品はたぶんないと思うけど)、今夜は失礼しま～す。
サイナラ(^^)/~~~

### [6277] *rose*	2002.04.01 MON 23:56:52　
	
こんばんわ。なんか、土曜日のカキコではめちゃめちゃ、リョウの事を思うと苦しかった。先週号はジワジワとかなりキました。
もしかしたら、まだ”寂しい”までいってないのカモ。これまでカオリが出てきたとされているところってリョウの回想シーンか心臓にある記憶が香瑩に見せていた、思考に流れていた、というカンジだったけど、先週はアノ日出て行ったままの状態を見たという事。引き出しが空いていて、コンセントがささったままなんですよ。それを見てリョウって家に帰ってなかったのかもしれないし、いつか心臓を見つけてやるって気持ちを支えにして１年なんとか生きてきたんだな、と思うと泣けてきます。死を受け入れるのはこれからなのかもしれない。人前ではアノとうりなのが切なくて。部屋に入った事はほとんど無かったのでは・・・？屋上でのシーンは何かわからないけど私の中で音楽かかってますよ。振り向いて缶を投げた時だけ、その瞬間音が止まる、受け取って再び流れるってカンジを受けます。上手だなーと思います。今までのAHの中で一番哀しかった週？回？でした。哀しくてしょうがないけど見守ります。
　という事でチョット明るめな発想で・・・。
葵様、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様、こんばんわ。リョウはきっと、夜這いしてたんだと・・・。きっと、そういう事もあったハズだと・・・。

千葉のOAB3様、お久しぶりです。お子様は大丈夫ですか？
ううっっ、今までの中で一番ツラかった・・・。きっと、リョウは泣かないんだろうなって・・・。だから私が変わりに泣いた。
そして（AHでの生前の）カオリちゃんと同じ年になりました・・・。３月末はリョウとカオリの誕生日とか槇兄の命日とかでより感傷的になってしまいました。あの二人が大好きですよ。これはいままでも、そしてこれからも絶対に変わり得ない事。私の中で”賢者の贈り物”観はオーヘンリー（故・米人）ではなく二人の事なんです。これこそ、至上最強・究極の贈り物、思いやりだと思うんです。けど、今は見守るしかなさそう・・・。香瑩の事も見守ります。そして北条先生も・・・。描きたい事が描けますように、と・・・。先週号でかなり底まで落ちて、そして少しだけ進めた気がした・・・。

### [6276] kinshi	2002.04.01 MON 23:36:36　
	
こんばんは、
私も、さっそく、お昼に、　クリスタル・ペーパー・ウエイト
買いました。１００ｔハンマーにしました。

ＣＨ３５巻（最後の巻だよね、）のラストページの
数々の思い出グッズ・・・いつか何かしらの商品として、
手に入れば、いいな～とおもいつつ、
私には、どう考えても買えないライターを見たとき、
どんなに悲しかったか。

パイソンのモデルは、やっぱり無理なんでしょうかネ？
あればいいのにネ・・・・。
では、また。

### [6275] 無言のパンダ	2002.04.01 MON 22:46:56　
	
こんばんわ★

クリスタル・ペーパー・ウェイト。
さんざん迷った末、申し込みました！（１００ｔハンマー！）
たしかに送料込みで５２５０円、キツイです。
なので、ひそかに貯めていた５００円玉貯金から支払おうかと思っています(~_~;)
コアミックスさんはホント、主婦泣かせですよ～(T_T)

### [6274] いも	2002.04.01 MON 22:45:14　
	
こんばんわ！
どなたかがおっしゃってましたが、
明日発売のバンチってＡＨ載ってますよね？？？
予告がどこにもないのが私も気になって‥。
アノ続きがどうなるのか気になる～！

レスです。
＞千葉のOBA3さま[6270]
「東口のガードくぐってすぐ‥」というのは、
東口から向かった場合です。実際あの辺は西口と言った方が適切かもしれないですね。
是非確認してきてください。(^-^)
私も新宿はほぼ毎日使うんですが、あまり上を歩かないので（いつも地下道を使う）細かいところは曖昧にしか分からなかったりします。（汗）

ではでは明日は早いので、この辺で。
いもでした。

### [6273] 葵	2002.04.01 MON 21:13:49　
	
　香ちゃんへのメッセージの連続…スゴイですね。どれだけ素晴らしい女性だったのかがわかります。
　それにしてもリョウと香の誕生日って、毎回波乱に満ちた日々ですよね？一度くらい、二人でグラスを傾けて…なんてＨＡＰＰＹな誕生日を過ごしたこと、あるのかな？

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［６２７２］
　「そういうコト」するときは、やはりリョウちゃんのお部屋で…うふふっと、読んでしまいました。（笑）

### [6272] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.01 MON 10:50:43　
	
　すみません、６２７１のカキコミ、「銃倉」は「弾倉」でした（汗）

　それから、香のベッドがシングルだったことについて・・・きっと「そういうコト」をするときはリョウのベッドだったんですよ、あれは片付けるのももったいないから、それに一人になりたいときもあるだろうし、ってことで置いておいたんじゃないかと。
　


### [6271] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.01 MON 10:32:44　
	
＞［６２４６］ｙａｅｋｏさま
　Ｃ・Ｈでの海坊主との決闘シーン、リョウがとどめを刺そうとしたらもう弾がなかった、ってのはわたしも、こっそりどこかで自分で抜いたのかな、って思います。だって・・・やっぱり、リョウが海坊主を殺すなんて、考えられないっていうか、考えたくないから。あそこで海坊主を殺したって、誰も幸せになんてなれない・・・・だから、決闘を終わらせる理由にするために、わざと“弾切れのふり”をしてみせたのかな、と。ただ、海坊主が気付かなかったとこをみると（海ちゃんなら音で気付きそうだし）、銃倉に弾が残らないように“計算”して撃ってたのかも、リョウならそれくらいできそう、とも思ったりして。抜き取ってるヒマなかったようにも見えるしね。
　香の「だめぇ、海坊主さんを殺しちゃあ！」って叫びを聞いたあとのリョウの表情の変化・・・う～ん、「心配しなくても俺が海坊主を殺すわけないだろ」って思い、だったのか、な・・？あともちろん、裏の世界に染まらない香の気持ちが嬉しい、てのもあるんでしょうね。“表の世界の常識で考えてくれる”のが。　深く考えたことなかったので、うまく言えないけど・・・こんな感じでしょうか。

　Ｃ・Ｈクリスタル・ペーパー・ウェイト、わたしは買わないです、すみません^^;。だって・・・見慣れたイラストばっかだし・・・・でも、たとえば立方体でなく「１００ｔハンマー型」だったり「カラス型」だったりしたら、迷ったかも（笑）　そのかわりってわけじゃないけど、今の壁紙はそのペーパーウェイトの見本写真のやつだったりします（つい保存してしまいました）。なかなかいいかんじですよ～。

＞[6246] yaeko  
C·H里和海坊主决斗的场面，獠想要致命一击的时候子弹已经没有了，我也想是不是偷偷在什么地方自己拔出来的。因为，獠杀死海坊主这件事，我想都不敢想，或者说不想想。就算在那里杀了海坊主，谁也不会幸福……所以，为了作为结束决斗的理由，故意装出一副“子弹用完了”的样子。不过，看到海坊主没有注意到的地方(如果是小海的话，可能会因为声音而注意到)，我想，他可能是为了不让子弹残留在枪仓里而“计算”好了才开枪的，如果是獠的话，应该能做到这一点。看起来也没工夫拔。

香的“不行，杀了海坊主!”，听了之后獠的表情变化···嗯，“不用担心我也不可能杀海怪吧”这样想，是吗，是··?还有，当然，也有不被背后的世界所染的香的心情高兴的手吧。“用表面世界的常识思考”。因为没有深思熟虑过，所以说不清楚……大概是这样的感觉吧。



### [6270] 千葉のOBA3	2002.04.01 MON 08:11:51　
	
おはようございます。ゆうべは、すごい雷で、去年は雪で今年は雷かー。槇村アニキが亡くなった日も、こんな天気だったよなーと、一人感慨にひたっていたのでありました。

ところで、今日発売の例のクリスタル・・・。ちょっと待った。
まさか、エイプリルフール、じゃ、ないよね・・・？？？
うーん、私としては、やっぱ、ハンマーかなー、と思いますが、カラスもトンボも捨てがたい・・・。
３つそろって、あの値段ならいいのになー。なんて、思っちゃいましたよ。迷うなー・・・。

６２０８ｒｏｓｅさま　　こんにちは。やっとでてきましたね、二人の「愛の巣」が・・・。やっぱり外見も変わっちゃってましたね。これから、りょうちゃんの部屋もでてくるのでしょうが、
なんだ、寝室別なの？と私も思ったりして。でも、あれは、いちおう香ちゃんの部屋で、いつも一緒だったんでしょうけどねー。
鏡台の横にはってあるカレンダーもきっと２０００年の五月のままなんでしょうね。１２日にしるしがついてたりしてね・・・。
そう思うとつらいんですよねー。パラレルと思っても・・・。
いろんな考えの人がいるでしようけど、私は香ちゃんが大好きだったので・・・やっぱ、複雑な心境になっちゃいますよねー。
なんであれ、Ａ．Ｈでも香ちゃんがでてきてくれると、うれしいですよね。

６２１１いもさま　　こんにちは、千葉のＯＢＡ３です。
りょうちゃんの家、東口ガードくぐってすぐですかね？
今度行ったら見てきますね？？？なんか、代々木駅前のビルの
位置からすると、代々木寄りなのかとも思えるんですよね。
西口になっちゃうのかな？などと・・・。

花粉症、ピークすぎたような気がします。うれしいな。
今日はパート先の棚おろしなんです。あー、めんどくさー。
ということで、仕事してきます。

### [6269] 奈留	2002.04.01 MON 03:00:14　
	
>新しい作品Angelheartはあんまりよくない、なぜCityHunterのような

違う感動があるんでしょう。
違う感動、私には身近なことだからありますが・・・

と、今日再放送されたCHの小ネタ

良く見てないけど、「耀子」と名乗る王女のしてた
ゲームの主人公キャラは、「龍神丸」に見えます。

と、パチンコの店員、多分、香。香に似てたし・・・

### [6268] 綾崎	2002.03.31 SUN 23:47:20　
	
新しい作品Angelheartはあんまりよくない、なぜCityHunterのような感動された気持ちガありませんか。

### [6267] ひろ	2002.03.31 SUN 23:46:55　
	
こんばんは～(^o^)丿

皆さんの書き込み見てたら、やっぱり香へのお祝いの言葉上げたくなりました。そうですよね、ＡＨで香は死んでも心の中で生きているんだからネ！！

駆け込みで、香！お誕生日おめでとうぉ～
これからも、りょうちゃん、阿香をずっと見守っててあげてね！！

もうすぐ４／１。そろそろＧＥＴしにいくかな。
それでは、サイナラ(^^)/~~~

### [6266] aki	2002.03.31 SUN 23:43:19　
	
★☆☆★はっぴーばーすでい、香ちゃん★☆☆★
　こんな形でお祝は悲しいけど、香ちゃんの幸せを願ってます。

　パラレルと割り切っても堪られない焦燥感と喪失感をAHを読んで痛感してなりません。気持ちは言葉じゃ、割り切れないって本当なんですね。

### [6265] ちぇり～	2002.03.31 SUN 23:36:09　
	
Happy Birthday 香ちゃん♪
リョウにお祝いしてもらっているんでしょうね～☆
すてきな時間を過ごしてね(^-^)

IDを取ってから半年以上経ってしまって初書き込みです(^^;)
皆様、どうぞ宜しくお願い致します<(_"_)>
この掲示板はTM好きな方がたくさんいらして嬉しいです♪

ところで明日発売のクリスタルペーパーウェイト、皆様は
ご購入されます？３つはなぁ…と、どれか１つを選ぼうと
思っているのですけどなかなか選べなくて(^^ゞ

### [6264] こう	2002.03.31 SUN 23:14:39　
	
☆☆☆☆☆☆ＨＡＰＰＹ ＢＩＲＴＨＤＡＹ　香☆☆☆☆☆☆

誕生日おめでとう。今日は二人っきりでパーティでもしてるのかな？？りょうといい思い出をつくってね。

### [6263] 玉井真矢	2002.03.31 SUN 23:12:07　
	
何とか間に合った・・・

香ちゃんのお誕生日おめでとう！

そういえば香の部屋にりょうとの2ショット写真はあったけど槇兄とのあの有名な2ショット写真はあったのでしょうか？
誰か見つけた方は教えてください。
僕が見た限りではなかったような・・・

### [6262] ゆなちん	2002.03.31 SUN 23:03:44　
	
今日は香ちゃんの誕生日だったんですね～。実は昨日はじめてA.H.を読みました。結婚＆出産後、コミック誌などからは遠ざかっていたので、読みたいなーとは思いつつ機会がなかったもので…。正直いってショックでした。いい年して（？）１，２巻を読む間に２０回以上は泣いてしまいました。続編ではないと知りつつも、やっぱり悲しいものは悲しいです。C.H.の続編が出ないかなぁ。このままじゃつらすぎません？？

### [6261] おっさん（岐阜県：10勤終了）	2002.03.31 SUN 22:56:01　
	
毎度、あ～やっと１０勤目終了しました。あと１日、しかも応援は～あということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

香ちゃ～ん！Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙだね。ついでに亡き父親も誕生日でした。生きてりゃ６２歳でした。香ちゃんも幸せだと思いますよ。りょうといられた時間が・・・

つ～ことで今日は寝ます。
